張敬軒《俏郎君》cover

黃偉文實在太擅長用情歌去包裝一啲更深層嘅訊息

十連推

推！

點解每一句尾音都要拉長

其實你把聲幾好聽，但你唱呢首嘅歌唱法有啲怪
你唱櫻花樹下好好多